lo哥其實係唔係先達界沈大師

如題

先達手機鋪店主Lo哥看好iPhone X炒價，「百分之1000有得炒，因它是紀念版」。他相信，每部iPhone X可賺3000元至5000元，但若貨源十分少，炒價則有上調空間，「如果真係無貨，10萬蚊都有人買，都唔出奇。」

百分之1000